其實點解冇人裝修tvb電視城

成日放假新聞
睇到佢講狗仔清潔清真寺攞晒市民尾刀
又好撚嬲

3

2

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

1

果到冇位走 完

今日見到第2個post叫人裝修tvb

因為手足裝修係睇有冇risk
高risk唔搞
低risk去到盡

文宣：香港人不畏暴政極權

不如你實地考察下個度交通先講啦

訓左幾耐 電視城個邊得一條路去一條路返 俾狗圍就gg

記得好似有間乜鳩廠 好似曾經大火過
不過而家都冇戲拍

咁不如問點解冇人打柒左荷蘭叻先啦
又講言論自由呀咁岑子杰呢？

因為提出一定係鬼
你入TVB
PoPo一封環保大道走都無得走囉

裝修完點走？

隻公仔要自己拆

只可以小隊快閃 再加埋其他地方聲東擊西掩護 多少少人你都走唔甩

Tvb在灣仔電訊大廈12樓有個新聞office

其實好多小組探過路，難度太高放棄左

如果呢一類？

Sor係我冇睇地圖自膠
但我想講嘅重點係要搵d野波及到佢

又想吹風入死路？

好似係舊清水灣電視城

屌你啱啱咪澄清左囉

送頭post

有入無出千其唔好
玩下電視發射站仲好

睇左地圖未

姐係最簡單佢搞商場
掟下雞蛋咁都得掛

將軍澳孤島黎

科大隔離？

銅鑼灣同灣仔都有office

未入到去你已經死左
入左去未死 你都唔會出得番黎

講左好耐 因為走唔到

佢自爆緊 唔理佢都自然死亡

好多採訪車泊咗喺度，

位置問題

仲有個銅鑼灣營業處
香港銅鑼灣禮頓道七十七號禮頓中心十九樓

太遠吧⋯⋯我估

其實點解冇人裝修tvb 相關項目

新po討論啦
我知錯喇下次會睇地圖

講咗好多次， 將軍澳市中心遊行都得
仲有針對御用商場show既場所
光復屯門元朗上水沙田
甚至大埔都有

將軍澳除咗野野18 區跟風仲有黃車擊殺威咗一陣
一次針對tvb既示威都無

係我哋針對佢嘅活動 佢全部取消晒唔係冇

當你地唔可能再去電視城撒溪錢
喺市中心反tvb都得架啫
唔一定要佢有活動

仲有文宣裝飾tvb廣告客戶都要做架
唔使下下裝修既
尤其是某網店平台
佢比撚咗tvb幾億廣告費呀
呢d唔係助長極權？

你岩岩落黎香港架
間接叫手足送死咩

下? 上次一話追擊連中秋節目cancel埋喎

佢只係副本 慢慢清算唔遲
不過要搞嘅最好唔喺將軍澳搞 冇路走

死位黎
想班手足點走

繼續追擊佢既廣告客戶同商場show 我覺得比較實際可行

不推文回覆 (雖然P牌本身就推唔到)

裝修完等拉呀

入左去你出唔返黎

除此之外手足們都要幫手聯署

請求美國請將電視廣播有限公司（TVB）納入《香港人權及民主法案》的制裁名單

尚欠 71000 人聯署，11 月 9 日截止。

真係可以唸唸佢

有冇人起到袁志偉底

住邊同屋企人 呢條港奸撚樣遺臭萬年

咁偏僻點走佬

裝修袁志偉屋企

block

Block 囉屌你block番你轉頭

因為難走

講過好耐，地理問題，抗爭唔係有用無謀

自膠，有勇無謀

入左去 出唔返來

地理位置易守難攻
一包你預咗游水走都得

其實點解冇人裝修tvb 相關項目

新post討論啊都話對唔住冇睇地圖而家唔搞電視城搞商場event搞高層屋企屌你咪撚再淨係睇標題入黎屌

你地又唔洗屌鳩樓主不過地理位置真係難搞

求文宣圖說明TVB誤導 廣傳親友
求文宣圖說明TVB誤導 廣傳親友
求文宣圖說明TVB誤導 廣傳親友

講就兇狠……

.

環保大道封一封，你準備定洗頭艇

多謝你

袁花兩個仔畀人起晒底
又咪乜事都無

屌你老母成班見人負皮又跟住負唔撚睇下人講乜

樓豬係咪坐完出黎冇耐

阿sir
又想吹風圍捕呀